廢黎講

廢黎講draxler都算係世界級
要突破冇突破
要射波冇射波
要傳中冇傳中
做吉祥物又冇上一代咁好腳頭

兩個後備reus同Brandt出到黎三十分鐘做嘅野
多過條垃圾90分鐘